每一深夜 雲飄湧的清晨 能擁有親愛的你 曾是我的生趣

點解譚狗咁少唱呢首

得啦得啦 收下皮先啦

又點牙你 笠ching

關你條臭撚事咩死人妖